真心問 唔明點解要吹奏誠哥

冇錯 誠哥呢次係企係香港人呢邊
但唔代表要吹奏佢
你地係咪唔記得佢係江澤民條𡃁嚟
佢做過幾多榨壓香港人嘅事係咪又唔記得晒
佢呢次企啱邊 可以話為咗商業利益同江習黨爭
誠哥係幫咗香港人好多
但唔代表可以舊帳一筆勾銷
未去到要反 但又未去到要吹奏囉
以前我哋就係吹奏得太多大集團（美心、吉野家）
光復香港的第一步係要幫中小企 細鋪
趕走中資紅資 甚至建制派嘅資本
而唔係幫啲唔憂做嘅大集團囉

始終建國需要金主既，留個好印象比佢都好

未去到之前和理shop咁
手足見到豐澤就大嗌多謝誠哥咁造神法囉

算啦，如果真係建國，都係得誠哥肯出錢，由尻啲人點造神啦，國事緊要啲，收到錢啦，咪再計返條數囉

敵人的敵人

佢奸得來會留一手

做生意就係咁

佢好識玩 真正可收可放

呢個年代 能夠唔舐共 做一個正正常常嘅香港商人
其實已經好難

連登仔又樹敵

你明唔明我講咩
唔吹奏
但唔反
咁都唔明

扮乜撚垃圾論述

扮乜撚垃圾論述

呢個罐頭回覆都幾好用

之前唔係話反地產霸權係左膠咩
依家要反cctai就變左膠

咁你比返個駁論出黎麻，打嘴炮托系啊

因為香港人最鍾意浪漫主義 形式主義，同有極強自high幻想力

我識答了
thx

抄乜撚

都未必係朋友

世事比你看透啦

因為連登仔知自己買唔起樓
買唔起樓就自然覺得李嘉誠d發水樓完全唔關佢地事
然後調返轉比d小恩小惠佢地當佢地乞衣咁就會當佢係恩主
同支那種崇拜共產黨差唔多心態

兩害取其輕

有奶便是娘，過是連登法則嚟

駁論呢？回避做咩，我論述垃圾，你連論述都冇喎

敵人的敵人是朋友

佢叫做留一手，你咪撚天真啦，佢啲樓嘅設計每一分每一吋都係要嚟搾乾香港人啲錢。

駁論呢？回避做咩，樓主論述垃圾，你連論述都冇喎

我等上面條友覆我先覆到你
等陣

山妹25？

山妹24
account由會員D.Dalot接手

咁你都要講出你嘅論述反駁我先得架

成班都戇鳩鳩

成哥賺夠啦 重奶共

分化

佢搵到口罩消毒用品
係佢公司用物流採購網絡搵返來再收大家錢
佢唔係派比大家
作為大公司唔可以坐地起價
運物資入中大都係平時生意運作
黑警比佢地入去送貨，唔比咪唔送
姐係唔好太過神化人地商業活動
係話佢派錢比飲食界係要多謝下既
但一收租就收返曬條數啦

誠哥好少搞地產
對比其他地產商來計
你有幾可見長實和黃入標

咪玩啦 而家有邊個有錢佬係唔奶㗎？
你唔奶隨時收抄你家

咩都一句分化爆埋嚟
唔睇內文 唔反思
同藍絲有咩分別

hi阿sir👋🏻

要拉攏

好撚煩
點解成日弱小既一方 都講到自己有權揀邊個係朋友
人地有錢佬唔幫政府恰埋你算好啦

講到自己有能力討價還價咁

邊個話黃屍就會識反思

真係建佢都立即撤資去歐洲了

人地做生意，香港人就造神

推

上市公司要吹奏都吹奏鷹君先 幫香港人幫到咁明顯都冇咩人講

仲未計朗豪坊最遲向黑警跪 有和你shop既手足應該知咩事

真心問點解你無良知做五毛

氣勢問題
咁樣撐一個相對企得比較硬既大戶
其實商戶點都會有少少動搖
加上你諗下間商場入面咁樣做勢法
其他鋪頭睇到會點
唔通好似藍絲咁做沉默的少數派咩

咩都屈咗毛先係咪會開心啲
民主社會唔俾人討論？

上年鷹君爭產案你班連登仔有份笑鳩人
係咪想分化？

起完底後懷疑樓主係唔係有反社會人格

成鳩日有呢啲傻仔扮大師係度9up講啲嘢虛到無得再虛根本套落邊度都用得

因為佢有錢

真
佢成日話要幫人執骨

樓主講得出李嘉誠點樣壓榨香港人嗎？
講唔出又點解要咁樣含血噴人？
李嘉誠錢都唔賺，自己條老命都唔顧咁幫我地香港講說話求請，扔身家出來派錢救番香港各大小店舖，佢絕對有理由唔咁樣做
但佢做到咁都要比你條弱智係到噴黑佢

你係藍屍定腦殘？

樓主意思係 想打散黃色經濟圈

錢都唔賺幫港人係因為習江黨爭佢撒資先夠膽
地產霸權炒高晒樓價唔通又唔算壓榨港人？
賣啲樓實用面積又低又貴
我冇反過誠哥
只係話唔好吹到佢太神
佢只不過係商家佬
今日佢因為利益企香港人一邊
他人都可能因利益出賣港人

拉一派打一派呀
誠哥算係企啱邊，作為我地宣傳亦互惠互理
黃圈好大個版圖，都靠百佳用住先，有中小企我地當然係要小店優先啦，係黃圈未夠完善之前唔好細分住，自已良心分到就得

但我想connect佢喎 一單還一單 佢做啲對社會好嘅事我做咩唔可以吹佢

佢去到呢個年紀，可能吹兩下做更多令香港人開心嘅是唔好咩？

唔好唔記得呢條友富可買國

冇永遠既敵人既 琴日佢係敵人 今日佢幫我咪朋友囉 他日佢係朋友定敵人就睇佢之後做咩啦

所以黃店>>>>誠哥系列>>藍店

李嘉誠又表示，希望年輕人能夠體諒大局，而執政者「都能夠對我們未來主人翁， 亦都能夠網開一面。」

李嘉誠又表示，雖然法律和人情有衝突，但他認為在政治問題上，雙方都應為對方「諗一諗」，「就好多大事可以化為小事。」

江派時期同黨國好friend
依家維尼做先反反地面

同意
想當年反地產霸權
大家咁快失晒憶

佢撐我地呢邊當然就唔會屌住
但無需要過份吹奏做神

香港今時今日地產霸權商界話事既局面
佢咪又係其中一個推手

賺盡都有些少回饋，不如樓主compare 下其他有錢家族？

拉一派打一派嘛

拉

敵人既敵人

城哥條廢佬除左錢乜都冇 其實好可悲 鄧佢可憐，希望佢下世投個好胎

以前地產霸權，合謀定價
罷百佳，罷3台，罷豐澤
宜家佢正價賣口罩喎，無數啦

地產霸權 口罩
自由市場論

正苦介入 樓 窮人起碼有公屋 雖然都係供不應求
口罩邊個幫你 正苦唔理 窮人死得 誠哥反應極快大手入貨不斷供應比市民又幫中小企應急

諗諗吓 真係正多過反
未去到要過分吹奏
但贊我覺得可以

少少睇法

第一誠哥係有影響力嘅富豪
第二佢人脈網絡強大
第三佢資源豐富
第四佢本身係支那人

以佢出身背景佢大可以唔出聲/踩多腳落香港人到
但相反誠哥除咗幫口仲做埋實事

富豪商人唔會做蝕本生意，唔計良心，佢做到富豪係比其他人睇得更遠，估計到將來點發展，佢聞到支爆味咪快人一步歸邊繼續賺錢，又賺埋香港人嘅擁護。

加上佢知道嘅嘢比普通人多好多，支那點對香港人佢一清二楚。

黃絲應該了解梁天琦講過啲咩，就知道拉攏各界嘅重要性。

香港獨立唯一出路，繼續支持黃色經濟圈，吹捧黃色商人。

又分化，的確唔應該吹奏，但亦唔應該抵毀，佢只係一個正宗香港商人。

我冇詆毀過

無話你抵毀佢，只係想表達應該平常心對誠哥，有需要就幫趁，唔需要造神。
無大台而情緒主導就係好鐘意造神，推一個人上位打飛機，但係無實際政治作用。

仲未分到仇富同舐共

策略嚟
而且喺富豪級佢已做得勁多

應讚要讚

咪又潔癖
只小店自我設限點壯大影響力？
冇影響力=小衆圍爐

但無可否認 係呢個艱難嘅時期 佢肯出聲 企到雞蛋嗰邊都算係咁

冇錯，一定要屌哂所有人先啱！
有少少野唔啱，屌！
以前做錯過野，屌！
改過自身，屌！
睇唔順眼，屌！
做得好，大快人心，我支持你呀，正評

補充返 有啲錯係永遠都彌補唔到
例如黑警 中共

屌曬佢地老母啊死全家喇

唔係黃到黃金色都要屌
要做到聖人咁先得

已確認樓主腦殘，九唔搭八，有曬標準藍屍既特徵

佢九十幾歲，退撚曬休
你仲覺得佢衣家出來幫香港人講說話會係為左錢咩
好撚盲反哦

我理性討論你係到玩人身攻擊

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

我地不嬲一係吹奏 一係反架啦

佢個仔呢？

香港人最撚鍾意造神

好多嘢黃店無就已經要幫襯佢

返去練波啦

講事實姐

人地講緊李家誠，你又講咩春野佢個仔呢

見到有人幫你興奮到🤣

你狗隻嚟講算弱智😂😂😂

你食撚屎啦屌你老母天氣狗 約你做iq test又淆 隻揪又驚 做人做到你咁驚青死撚咗去算啦

講多謝唔等於造神

屌你老母潛完又要彈返個鳩頭出嚟醜唔醜啲啊

自己條老命都唔顧咁幫我地香港講說話求請

見到呢句笑左出聲
所以呢個世界總會有人一世發唔到達
永遠係泥漿中打滾做低下階層
講野真係冇腦 窮人思維到

含緊撚出唔到聲？

唔～天氣不似預期～（圖左）：波台玩具

佢唔敢入番自己啲po

喂喂肯出嚟做IQ test 未呀傻仔

2020年仲講江派

天氣狗連喺連登都笠水
一有人入po就潛到
笠水嚟講你都算數一數二勁

hi洗版賤種五毛狗

咁相比起交稅，我寧願d 血汗錢俾誠哥賺仲心甘命抵

咁樣叫撚 你瞓撚醒未

啱啱喺街屌柒班警犬,仲夠膽兇返我轉頭

班爛仔真係好撚癲
EQ又低
唔怪得班學生比佢地兇到

太緊張
本來諗到好多野串柒佢地
最後剩係講起埋佢老母底同過街老鼠

真係有牌黑社會黎

佢地真係以為自己好威好型
唔比啲面色佢睇唔知個醜字點寫

各位義士大膽啲
佢地死剩把口唔駛驚佢地
佢自己咪一樣死剩把口囉

收嗲啦 睇佢個死款都係口窒窒咁喺到：起...起你老母底，過...過街老鼠
轉個街口尿都瀨埋嗰啲

哦，咁你係咪覺得自己好勁

又係H_Lozano你隻三毛狗
更加肯定尼個係三毛帶風post喇

我地一齊集氣祝班三毛全家中撚曬肺炎，不得好死好嗎

我祝先哦

有咩證據話人係三毛
屈得就屈？你話係就係？
咁我話你五毛都得啦

你邊間PR?喺到推啲垃圾po?你係咪想場運動死？

喂天氣仔幾時一齊去做IQ test，我唔怕喎

抹黑人連證據都無要扣人工啦

又係H_Lozano你隻三毛狗

咁你肯祝未姐？一齊祝左先啦，又話自己唔係五毛
祝班五毛全家可以中曬肺炎，一家團聚

肯祝未姐？五毛帶風樓主

祝你隻五毛狗中肺炎落去一家團聚

帶你老母閪咩

講出嚟覺唔覺尷尬
不過弱智嘅人唔會覺自己弱智
好似你咁連iq test都唔敢做

天氣仔又趁少人翻離攞個尾彩

出嚟做iq test囉得個講字

諗起天氣囝搵咗勁耐個死人弱智樣就想笑

成日話日小眾圍爐
但你自己連一個同你圍爐嘅人都搵唔到
連足絲雞都話你弱智
好唔好笑啲

咁你做咩一直唔敢一齊集氣祝班五毛狗全家中肺炎不得好死哦
快祝啦

五毛狗樓主老母個肺花曬了

樓主係五毛狗，此post完

賤種五毛狗扮睇唔撚到

班三毛一直帶緊方向想我地香港人攬炒

仲係咁叫人唔割既根本就係鬼

件事開始變到有D鬼

巴打又撚狗
弱智波台狗乜乜乜
圍爐
小眾

清者自清啦
你出去唱我係五毛
睇吓有邊個信囉

應咗我先啦柒頭

誠哥係老江條靚？

翻查報道顯示，李嘉誠與江澤民的確關係密切，早年李嘉誠長子李澤鉅被綁架，有報道指，李嘉誠曾求助江澤民，而江澤民過往來港時，亦很多時入住李嘉誠旗下公司的酒店。
江李的關係更延續至下一代，2005年，江澤民長子江綿恒話事的網通集團入股李澤楷的電盈（008），成為第二大股東，當時有分析甚至指網通為逐步入主香港通訊業鋪路。
隨着江澤民下台，李嘉誠與中共關係逐漸疏離，至梁振英當上特首，李嘉誠一直不肯公開支持梁振英，同時作出多項撤資的交易，李嘉誠與中央的關係進一步被拿來「發酵」，甚至有內地媒體指長和系遷冊，最後迫得李嘉誠親身澄清，「長實和黃絕對不會遷冊，相信多年後都會屹立於香港」。
再者，習近平打貪的決心實在太大，近日令計劃被證實因違紀被調查，市場紛紛再傳打貪未停，而且涉及的人亦越來越「高級」，之前曾有報道，中紀委早已鎖定江綿恒，調查他涉及的貪腐案，而江澤民為保護兒子，不但高調發聲讚揚習近平，更以前政法委書記周永康作交換，換取兒子免受反貪腐所波及，但上周江綿恒卻被調走中科院上海分院院長，內地的政治氣候實在不是一個利好的營商環境。

關係密切唔代表係從屬關係囉

你話係就係

係, 真係唔好吹咁恆
商人始終係商人
李嘉誠咁樣做都係佢自己的政治商業決定
(習帝點對班富豪大家有目共睹)
李嘉誠隨時可以一下大回馬槍

可以算係互惠互利咁囉

佢咪出去講囉
睇吓有幾多人信

膽識嚟講你連狗都不如

啱啱喺街屌柒班警犬,仲夠膽兇返我轉頭

班爛仔真係好撚癲
EQ又低
唔怪得班學生比佢地兇到

太緊張
本來諗到好多野串柒佢地
最後剩係講起埋佢老母底同過街老鼠

真係有牌黑社會黎

佢地真係以為自己好威好型
唔比啲面色佢睇唔知個醜字點寫

唔出聲又屌
誠哥出幾次聲 又屌
想點撚樣

連登最緊要有得屌

自己（自認）

五毛狗樓主，找左數先繼續帶風啦

好地地找咩數呀on9
屈毛屈得高質啲得唔得

點睇條友扮睇我唔到

三毛狗

1. H_lozano唔係五毛 唔明點解你叫佢做五毛
2.點解唔咒五毛死全家就係五毛
咒完就真係會死全家咩
咁咒黑警一早死撚晒啦
3.你自己屈人地五毛 但一啲證據都攞唔出
咁你講晒都得啦

咁認真同個低智講嘢

連登仔全部都係無腦弱智

自己咪一撚樣弱智無腦屈毛屈上癮

1.五毛樓主你真有趣，可以突然咁肯定另一個理論上你完全唔識佢唔了解佢既ac唔係五毛
此地無銀，成班毛係到護航

2.會係咩人先會一直唔肯去祝班五毛全家肺炎不得好死呢？米就好似樓主尼種五毛雜種囉，口話咒完無用，但自己就成隻鵪鶉咁，死都唔敢咒
我都唔係第一次追擊你架喇，你米求其講句，比我開心下都好啦，五毛自祝全家肺炎，諗起都開心

3.係唔係毛大家心照啦，幾個五毛ac圍攻我就唔係毛咩

根據閣下嘅logic:
喬裝狗講句黑警死全家就唔係狗啦咩
用下腦得唔得
仲有你叫我做就做架咩
你當你自己邊個

你戰力ok廢

班三毛一直帶緊方向想我地香港人攬炒

仲係咁叫人唔割既根本就係鬼

件事開始變到有D鬼

全連登都係鬼
得佢正常

便衣就便衣，喬咩裝，死大陸狗
便衣狗為左扮黃都有機會咁講
但你隻小五毛狗連講都啊敢講，睇來你都幾驚現眼報哦定全家係大陸中曬喇？

便衣同喬裝兩樣野嚟㗎柒頭